Bomba ig蒲頭試水溫

藍屍fox

8蚊狗又試水溫

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

而家kibi都群咗落其他低汁youtuber到

藍絲狗仲有人睇？

唔係仲睇丫嘛 😂

藍絲依家出po timing 唔岩 wor

轉左去整蛋糕喇佢

This is Fox

好似有舗頭

無人識佢地啦

垃圾 呢啲時候想番生？
幫黑警維穩啊

612同fd見到爆江 著住件黑色背心型到仆街

之前唔係傳佢係警察咩

太子爺黎 本身屋企就係做麵包

唔知fox有無去呢

見佢唔到

收皮啦好嗎 又試水溫 原來仲有Bomba係和解唔到

呢個時候香港唔得閒講垃圾徵費 bomba抖抖先

cid咪黑色背心

香港市場咁細都仲諗住搞自家影視平台？

垃圾徵費
佢講自己呀？

你呀，裝住你呀

pish

走啦屌你老母
We Connect冇你份啊

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

唔係整餅咩

之前做黑警？

有睇kibi套新收數古惑仔
但見到有屎萊姆

影片重溫

過氣KOL 摺埋一邊啦 冇人識你呀

係囉 東張西望好似都唔止上一次
上電視係到整麵包

係咪搵唔到野撈 死死地氣返黎

做懲教

之後辭職去返老豆老母間餅店

曲直難分

可能喺對家到

即刻report咗佢個post

8蚊就冇問題，撐警就算撚數啦

本身好期待kibi 但睇晒佢出既幾條片之後覺得好悶 仲要癡住堆舊既低汁youtuber

走微辣路線？

我都諗緊潛左兩年仲有錢搞，邊個投資者咁把炮？

垃圾徵費

我都開過po話見過啦
成班登仔唔比人從良

佢話不嬲都做緊嘢 整咗個影音串流平台
之後嘅片都會放上去

撐警聯盟想行埋青少年路線

翻生唔係唔得，做到大J 一半當你贏

我諗佢主流觀眾都係香港人，但係有部份香港人連YT都未必會用，點解佢會覺得佢自己整個平台出來會成功

垃圾狗

佢本身就唔係度橋既材料
就算角色都係做下靶先好笑

收皮啦
收我8蚊去撐警 dllm

收皮啦bomba

成班撚樣快啲去死
特別柒頭Fox

邊一邊推先

垃圾fox 狗都不如

一齊抵制佢

無得做架啦
你d女邊夠微辣鬥

最主要係fox囉
條友真係撐警

如果藍屍FOX而家係反警 大家會唔會原諒佢

依家風頭火勢先出黎 好明顯唔會反

佢敢講都冇人信佢真係反啦

得個豬到爆嘅kikko
記得fox同kikko好似一早分咗手

淨係個$8券事件都已經可以唔再睇佢
戴面具出片算鳩數啦，可能仲多人睇